________________________________________________________
Quiz Results
Date: 2024-10-30 15:07:39.421376
Participant: Sok Sothy
Score: 4/4
Time Remaining: 37 seconds
Answers Given:
  Question 1: Which of these are programming languages?
    Given: A, D
    Correct: A, D
    Time Taken: 11s
    Result: Correct
________________________________________________________
  Question 2: What is the capital of France?
    Given: B
    Correct: B
    Time Taken: 4s
    Result: Correct
________________________________________________________
  Question 3: What is boy
    Given: B
    Correct: B
    Time Taken: 2s
    Result: Correct
________________________________________________________
  Question 4: Who painted the Mona Lisa?
    Given: A
    Correct: A
    Time Taken: 3s
    Result: Correct
________________________________________________________

________________________________________________________
Quiz Results
Date: 2024-11-05 21:42:50.122829
Participant: Sok  thy
Score: 2/4
Time Remaining: 47 seconds
Answers Given:
  Question 1: Which of these are programming languages?
    Given: A, C
    Correct: B, C
    Time Taken: 5s
    Result: Incorrect
________________________________________________________
  Question 2: What is the capital of France?
    Given: B
    Correct: B
    Time Taken: 2s
    Result: Correct
________________________________________________________
  Question 3: What is boy
    Given: A
    Correct: A
    Time Taken: 1s
    Result: Correct
________________________________________________________
  Question 4: Who painted the Mona Lisa?
    Given: A
    Correct: C
    Time Taken: 1s
    Result: Incorrect
________________________________________________________

________________________________________________________
Quiz Results
Date: 2024-11-07 19:02:36.367369
Participant: Sok  Sothy
Score: 4/4
Time Remaining: 44 seconds
Answers Given:
  Question 1: Who painted the Mona Lisa?
    Given: C
    Correct: C
    Time Taken: 3s
    Result: Correct
________________________________________________________
  Question 2: What is the capital of France?
    Given: C
    Correct: C
    Time Taken: 4s
    Result: Correct
________________________________________________________
  Question 3: Which of these are programming languages?
    Given: A, C
    Correct: A, C
    Time Taken: 5s
    Result: Correct
________________________________________________________
  Question 4: What is boy
    Given: A
    Correct: A
    Time Taken: 1s
    Result: Correct
________________________________________________________

________________________________________________________
Quiz Results
Date: 2024-11-07 19:11:07.588638
Participant: Sok Sothy
Score: 0/4
Time Remaining: 46 seconds
Answers Given:
  Question 1: Which of these are programming languages?
    Given: 
    Correct: A, B
    Time Taken: 13s
    Result: Incorrect
________________________________________________________
  Question 2: What is the capital of France?
    Given: 
    Correct: D
    Time Taken: 0s
    Result: Incorrect
________________________________________________________
  Question 3: What is boy
    Given: 
    Correct: B
    Time Taken: 0s
    Result: Incorrect
________________________________________________________
  Question 4: Who painted the Mona Lisa?
    Given: 
    Correct: D
    Time Taken: 0s
    Result: Incorrect
________________________________________________________

